冇事就黑警 有事搵警察？

呢句嘢真係好有問題！作為警察就係要維持社會安寧 更加要保障市民人生安全

過去嘅示威遊行 有班警察玩滲透掉磚衝擊 嘗試將整個運動升級為暴動 好讓有個藉口暴力清場 又有班黑警冇委任證冇號碼衫亂咁打人 又唔接受傳媒記者嘅攝影監察 甚至連佢哋都打 呢d仲叫警察咩？ 佢地根本就係國家既維穩機器 凡事以政權嘅利益為先 而非市民嘅財產安全為己任

而家一班元朗嘅市民被一班白衫人打 成班黑警故意遲遲唔出場亦唔拉人 即係想透過警黑合作證明警察對市民有幾咁重要？ 咁樣嘅態度根本就係與民為敵 我相信依件事話畀我哋聽 組織民間自衛隊更保障我哋自己嘅安全

點知白藍衣之間有咩勾當